一定 絕對 唔可以衝

一衝就開打拉哂成班
而且班狗餓到好想打
一打 佢地就自由
餓到佢地內訌
大家都係香港人
佢地遲早都識諗